# Парсер логов для [gojlog](https://gitlab.com/gbh007/gojlog) и [golog](https://gitlab.com/gbh007/golog)

## [1.0.1] - 2021-02-26

**Добавлено:**

1. Возможность обрабатывать входной файл в формате [golog](https://gitlab.com/gbh007/golog)
2. Обработка сообщения с уровнем `debug` в _raw_

**Изменено:**

1. Если позиция обработки больше длины файла, то позиция сбрасывается в 0 (необходимо для непрерывной конвертации в случае замены файла)

## [1.0.0] - 2020-10-04

**Добавлено:**

1. Возможность обрабатывать входной файл в форматах _raw_, _json_
2. Возможность выводить данные в файл (_raw_, _json_) или [log-server](https://gitlab.com/gbh007/log-server)
3. Режим конвертации
4. Лицензия
5. README
